諗到今晚車路士班狗樣我就嘰一聲笑出來

乜撚嘢夏球王喎

(笑)